# Позиция максимума

Дан массив, требуется найти позицию максимального элемента. Если таких позиций несколько, найдите самую первую.

**Входные данные:**

В первой строке входных данных записано единственное целое число $`n (1 \leq n \leq 10^5)`$ – количество чисел в массиве.

В следующей строке записано $`n`$ целых чисел $`a_i (1 \leq a_i \leq 10^9)`$ – элементы массива.

**Выходные данные:**

Выведите одно число - позицию первого максимума.

------

**Sample Input:**

```
6
7 1 4 1 6 1
```

------

**Sample Output:**

```
1
```

